食左m記壞蛋漢堡包未

食咗芥末個個，都唔夠泰夠個個包正

我買個包無上面個印

今日食完 唔好食
其實同價錢成正比。

個薯塊好難食
成舊薯膠咁

得四粒？

睇D相都覺得D薯塊淋啦！
唔睇字我以為係魚蛋，你咁都中伏